有冇人食完m記...

有冇人：

食完m記會用個杯身洗/抹吓隻手
吉野家用佢比d紙巾抹餐具

其實係咪得我一個會咁做

利申：快餐店常客

淨喺試過用杯洗手

大概就係食完薯條
用手抹杯上面d水幾吓